[有圖]有無人可以答杜文澤個問題？？？

依條女見過加屌過啦 還可以嘅

擔擔抬抬就差少少, 叫做聽教聽話咁啦

留名

又竹星妹?

Manchester yeung

做運動都算主動同積極
不過技術就麻麻
過得去

到哥照屌佢

微辣出過條片有佢 又係同一種主題

@田蕊妮 問吓意見

BAM

用粒lin黎托bra扮大波咁撚on9

拿西者，做事鳩扯而精細也

能幹的實習生

好胸狠

好做得愛呀嘛

關我撚事！

嬲WHAT呀

冇嬲喎，不知幾想3P

女人講反話好恐怖

講事實咋喎

有WHAT好嬲

一睇對波條線就知係將個BRA戴落D 扮個北半球好大

做嘢奶唔奶西先？

屌 逗號 d 竹星妹好煩

又係佢 悶

第二張離晒罩

Manchester?

唔做得架臭架

杜生同佢有無做過愛

好撚正

肉便器

應該做事好俹簁

微辣有段片佢有份出演

用黎屌姐. 有咁多要求咩?

杜文澤意思係可以屌幾多Q

條女拍過微辣d片

屌啲竹星妹

fiona

俹簁!!!

我話你做嘢僆

撳錯掣

竹咩星妹
佢以前讀九真架喎

唔係楊獌聯黎嫁咩